其實林鄭咁中意閉門會議

佢係咪重未明乜野叫民意同無大台
佢係連登開個post傾重實際啦

夠膽咩
5分鐘屌你老母直接1001

光頭屌到你咸